[Nintendo Switch] 誠收炸彈人300$

有無人玩厭左炸彈人
有意可tg : sugarbb

我玩左幾場就賣左

賣左幾多

買完返黎玩過 1次
之後一直插住薩爾達無換過卡

me2

換帶真係好煩 早知炸彈人買dl版
Btw 明明有買賣post又自己開個post

但DL版無得放2手

放唔放呀你